[純文字討論]點解啲女仔搞完野通常都會着件大嘅白色裇衫?

岩岩睇完降魔的？

係

樓主青頭？

引誘你執佢多一劑

因為樓主係青頭 以為睇下j圖同tvb就覺得自己好熟咁

諗起戀愛世紀 木村扑完松隆子之之後起身個幕

問得好

通常依個時候 明明間屋冇白恤衫
都會走年件出黎

睇咗三十幾年戲都唔明

上次同我搞嗰個，佢係着白色裇衫打呔番工

好撚正 好似冇著褲咁

作都作個好啲啦
一睇就知青頭仔
扑完返工，唔洗化妝呀

打呔都唔明?

男人老狗化咩妝

你好撚醒呀

就算係女 都唔會落妝先扑野掛
死青頭

認真答你。
扑完野要去廁所沬個西,想快咪求其加件tee,件大tee 係個男的。

試下叫女人一日唔落妝再走去返1日工
即刻生到成面瘡啦青頭仔

男人先打得呔?
巴打文革時期返黎?
出街是但都到女人打呔啦下話

屌 你d回覆真係好符合你個名

你個名一睇就知係啲唔出街既死毒撚

越描越柒 睇過邊撚到有女人打呔

唔識英文 唔好出黎獻醜

定係你講返工果D制服當呔